雙mon 一問

想問下

可唔可兩個mon都駁係張顯示卡到
定係要一個駁內顯 一個駁顯示卡

但兩個情況我都有上到

駁 內 同 顯示卡嗰陣 得內顯個mon著

兩個都駁顯示卡就得dvi-m口嗰張著

求指教

兩個都駁顯上
開完機入window再較返

都係得一個mon著

你係顯示卡個control panel教